逼人哋表態行動

更新平時樓下嗰班區議會議員
淨係識得爭取樓下多咗斑馬線
今次呢啲政治議題佢哋根本上走唔甩
但係好多人都冇出聲
混水摸魚
呢啲政治立場要提佢地一定要出聲
支持又好反對又好中立又好
反正就嚟選舉
我哋應該要趁呢次機會好好了解咁多位區議員嘅政治立場